失去左自我...

咩都就哂女朋友...辛苦...

我覺得我是狗🐶

Agree 賤過地底泥 身同感受

有居定分開住？

分開

點解你要咁做呢

好對唔住兩個月前我男友都話好攰想分手，我勉強挽回到，而家係咁單方面對佢好

即係尼緊到你想分手
無限輪迴

唔想失去

分手囉
嫌三嫌四

佢對我勁冷淡我係唔開心嘅，不過佢之前真係好好，好貼心，所以諗住比多啲時間佢，等佢會唔會對我熱情翻

樓主有無同女朋友傾過？如果佢都覺得自己有過份左，可能會為你改變下，不過多數唔見棺材唔留眼淚，未意識到會失去你，唔知驚

唔知點解 明明我條件好過對方

唔好畀佢靜多啲氹佢冧佢

等大家忙完再講
Thank you你

有時見佢咁冷淡，我都諗係需要比空間佢定要keep住熱情但而家都盡量比下surprise佢

試下直接問佢 一般好少嫌對方主動熱情嘅...

因為一齊兩年，一直都係佢遷就我，我又好少顧佢感受，兩個月前佢終於覺得好攰，好唔捨得但都想分開，我先意識自己過分左，我有問過佢點解咁冷淡，佢反問：你先付出左咁短時間，咁快想有回報？

同樓主一樣
就黎定唔順 想分

樓主愈係愈咁，條女愈係唔會珍惜
愈怕失去就愈會失去

佢平時點遷就你？佢應該都心灰意冷

平時佢多數就我食我鍾意食嘅嘢，我想要咩都會送比我，但佢想要嘅我就係咁拖平時鬧交我永遠都唔肯讓步，都要佢say sorry，所以佢覺得我唔夠愛佢，到我而家付出翻，佢又好冷淡...

咁你抵撚死

Ps我都係次次要我say sorry 明明我都冇做錯

係呀好後悔，有時候邊個錯根本唔重要，最重要係雙方都願意讓步，佢讓我一次，我讓返佢一次，邊個願意讓步其實只係證明邊個更珍惜段關係